香港最偉大的警察 - 曾偉雄 正式成為聯合國總幹事

多謝大家可以170萬人冒雨行出嚟
都唔肯share 出去叫人簽
搞成個月得果8萬人

我屌曬你地老母！

推啊

send埋去聯合國啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

個聯署網俾支那人hack撚左收唔撚到email呀

無左個 sign 制

完全sign唔到

簽唔到呀屌

兩睇，點解搞極都無十萬？？ 真係甘無所謂？？ 屌極都吾做？？

就算做左，UN 甘多國家，除左西方社會，其他亞非國家都食左老共茶禮，好可能投條仆鷹票。

咪撚屌啦on9
個網比人hack左簽你老母咩簽

今日有返email 啦

又停左 ？
今朝有個post話開返

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

個網係咪比人收左皮一路都無加人數....

又死左呀

嘗試簽過無數次

個制呢？

推

push

再推

未來香港靠你

d人簽唔撚到呀，死撚開喇冷嘲熱諷咁

post條link出黎都試左點解冇人簽到名先鬧吧

7萬幾卡左幾日, 果幾日係sign完無email, 個數加唔到上去
今日一下爆番晒d email出黎

就由7萬幾變左做8萬幾, 粒制無左, 個數又唔識再加

之前疑被網絡攻擊
收不到verification email
有冇得重開..

最後三四日所有signature都收唔倒email... 個數停咗喺77,743。

你唔知道被中共hack 左咩，收唔到email 嘛

咪話簽極條數都唔郁 屌乜鬼？

又唔係第一日就比人hack 左, 依家嘈黎都無謂

倒不如開一個新試下再衝

有黑客hack左，簽左既留意email

收唔到email 去verify 呀屌你老母
淨係識鬧, on9仔

no sign button, fuck

前幾日簽 今朝先收到email

Push

我屌你老母啦亂咁屌人

連個位都無埋緊係簽唔到

樓主已經深潛

你地冇做錯到

正常返

連sign都冇埋

又一次證明連登仔係唔識正面陳述
屌你老母簽到爛都簽唔撚到呀

人地幫到盡, 搞清楚先啦,
我2個email 都收到verify email

今朝連個sign掣都冇埋

正式成為?
即係唔洗再簽喇

真係多得你呢挺係又屌唔係又屌
仲要用流料黎做標題引人睇

係咪知自己係垃圾
正正常常講野唔會有人騷你?

請重新搞多次petition

唔係唔簽，係簽唔到呀。
唔係唔投訴，係無冧巴呀！ ！

之前簽左冇email

而家又冇得簽

其實點解唔可以直接send信去聯合國
講左第3次啦 無人理

我朋友簽完, 我再望返個數冇郁過

收皮啦 個個都講左好撚多次收唔撚到email 個簽名停左好撚多次

Hack撚左啊 屌你老母

你老母就唔簽，簽唔撚到呀

唔係無人簽,係俾人hack咗簽唔到

屌你老母啦 我幾日前簽依家先有verified

重開一個得唔得

唔郁

今日先收到email咋

推爆佢 啱啱終於收到email 大家快簽！

其實呢啲聯署簽左無數咁多個
有冇邊個係有用？
屌你老尾都簽唔撚到

都冇Email簽完都冇得Confirm

屌撚夠未？
之前收唔到email 依家無左sign
想點撚樣

Q

仲差萬幾個!!!

8萬人係因為支那hacker hack左whitehouse個網

唔係唔簽，係簽唔到呀！

都簽唔撚到係度屌乜春

推呀

簽唔撚到呀!!!想簽都簽唔到!

屌佢老母就真

即刻叫人簽

簽唔到

我之前簽左一直收唔到email, 今日收到

+1

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

大家都簽啦

今日終於收到email

係sign唔到呀屌！！！

diu 快啦

‼️白宮聯署已經俾中共hack左‼️‼️‼️
各位, 而家曾偉雄+將中共定性恐怖份子呢兩份聯署已經簽唔到, 數字根本咁多日都冇上升過, 咁樣落去就真係會比曾偉雄滲入到聯合國

所以我岩岩搵到連登原來已經有手足整左封英文信, 可以俾大家一人一信直接email send上去

大家😡 務求以最大既聲音去令白宮同侵侵睇到
👇🏻👇🏻封英文信同email係晒呢度👇🏻👇🏻
[緊急]快啲快手入嚟send email
(英文信同email)
(附件要連同email send埋俾佢地, 呢度download)
👆🏻👆🏻請大力Share開去多d人幫手🙏🙏

略盡綿力都簽

84768左好耐

唔係話比支那仔hack咗？我幾日前簽 岩岩先收到enail

壞左呀之前

一早簽左
屌你老母成個月都唔夠十萬
香港人係咪咁撚垃圾

推呀，快啦

簽唔撚到喎

轉自其他TG group

推佢老母

reg左 推爆

又俾人hack

簽左pish

中共=文明毒瘤
無所不用其極

壞左好幾日啦

收唔到email 如何處理

甘你老母

好撚憎d人命令咁既口吻 仲要屌鳩手足 on9 大家唔想簽咩？ 乜撚都唔知係到屌

開個新既簽啦

已經到左期 冇得簽
利伸 2,3萬個陣已經簽左

簽咗N次都無收過email, 而家直頭連"sign" button 都無埋

關乜事 都簽唔到

其實語氣好小小得唔得？

咪講咗好多次個網比人hack咗，簽極都收唔到email

7月有31號，係咪已經過咗30days？

之前簽唔撚到呀 簽幾十次都冇反應 我dllmcfh

恭喜

個數好似冇變過...係咪壞咗

負皮係比標題黨

一直都仲係sign唔到啊⋯⋯

做乜鳩
明明係個網收左皮

721
811

簽左幫推

畀大陸hack咗呀屌

Same 果時仲以為自己電腦有問題
Share比fd簽佢地都話收唔到email

連個sign制都冇埋喎

推呀 dllm

簽唔撚到啊

08:30到依家都係84768
無郁過 根本係簽唔到

Me too 屌

但係我早兩日又簽到

不如再開個博一博

簽到了

今朝先收到email confirm

721 85 811

今日收到email，大家再試！

屌你老母都話比人HACK撚左
講撚左咁多日仲係度屌，條queue 比班支那人塞撚到爆曬
confirm email等到2046都未收到點撚簽啊

我明你嬲但個petition俾人hack左好多人簽唔到

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

簽唔撚到 有人話今朝收返email
但我都收唔到

簽唔到你屌咩 今日先放監呀？比大陸仔hack左好耐啦wo

甘你老尾
吾你老尾

屌你老母啦
個網比人hack一直都簽唔撚到啊

大家都有做野.
只係比人HACK左所以SIGN唔到呀

今朝先俾我confirm

屌佢，前幾日簽完一直無左粒制

等左三日收翻email

幾日前已經俾人hack左啦

最憎晦氣撚

有email
verify左都係咁
得84k

痴撚線！幫手la!!!!

個掣壞咗啊 屌

屌佢老母驚到要搵人hack 咗個網

不擇手段做咁多陰質野

黑警落地獄

出黎回應啦樓主
而家係簽唔撚到唔係唔撚簽呀屌你老母

Tui

可唔可以咪亂屌人 講咗好耐話俾人hack咗點簽呀
不如你整返好?

我簽左幾日都冇收到

唔明點解哩個聯署好似冇咩人care 屌

樓主 出黎啦我屌你老母

一樣 之前簽 岩岩先收到EMAIL 補翻 大家CHECK CHECK 啦

簽咗未

無撚左個sign制呀我屌

Dllm係咪唔屌你唔撚得啊
話撚左簽唔到唔係唔簽啊撚樣
係到開post批鬥 我幾日前簽撚左啦
Email都未撚收到啊

冇得sign chisin

屌

佢一直停係84768，佢個制壞左呀屌

今晚見

推，大家加油

屌你老母呀標題黨
家陣我想唔簽架?
出黎亂咬人之前收下風先好冇呀

signed

之前一早簽，即刻收email. 宜家真係連制都無得噤

今日收到email 喇
快推

平行世界？
之前sign左冇email喎
比支那hack 左

今朝先收到verification email...............

簽左好耐啦
其他仆街唔簽

我都係前幾日簽今朝先收到confirm email

推
利申已簽

樓主醒少少啦 亂咁屌同藍絲有咩分別

一直收唔到email

比中共hack左啊, 依家連sign都冇得sign

蝗國黑客

俾支那 hack 能左， 連續幾日停止左數字

之前有開過link sign既全部開email，會走返封信出黎，可以click入去做verification。

冇sign制呀！

cant sign! what the fuck

個網比人hack左簽你老母咩簽

晨早簽左

做乜撚？講咗幾多次唔要標題黨
淨係係到屌屌屌 咪話個網比人hack咗

咪話個陣個網有問題簽唔到
屌人做乜

屌你老母，出post睇下其他post先，一早俾人hack左，想簽都簽唔到，現在係到亂屌人?

屌你老母

個網壞左

到今日都侓未收到email⋯⋯

咁多日都搞唔返正常？

up

唔知頭唔知路就收皮啦

簽唔撚到呀

我到而家都收唔到email

可唔可以再開個PETITION.

大佬, 佢死LINK我同班FRIEND都收唔到EMAIL啊頂你!!

中共HACK得阻止, 咁證明係重要野啦!!! 頂你!! 再開啊!!

屌你老母
都話個網俾人hack撚左
想我點啫

係黑客入侵。

我一直mon住，個數字星期六開始凍結左，直至7粒鐘前左右先解凍。

total停左可能有兩三日。

問題係個制度

簽唔到呀dllm

認真一問，呢兩個幾月有好多呢種白宮聯署

實際美帝有無理過？

頭先終於收到個Email

話左簽唔撚到 屌夠未

收到幾封email，但verify完個數都無加到

推！

2個鐘前 都係84768 個網站係咪又俾人攻擊

簽左但個數卡住好多日

原來好耐之前signed，耐到唔記得
所以無咗個sign 掣

簽唔撚到啊你睇真啲

有咩用

我簽咗幾日之後先收到email 呀！

重開得唔得?

簽完收唔到email

過咗deadline了

比佢做！等老美再用貪污罪拉鳩佢

推吖 垃圾就咪比佢上位

我曾經都開過post 冇人理

點解冇sign個個制？！

琴晚簽左 到依家都末收到email

屌咩啫係個網出事email confirm完個人數又唔見佢升

有

個數字停咗可唔可以report 架

721

過咗三十日啦

hack撚左點簽呀

樓主收撚皮啦 個網有問題就瀨鳩人 屌你老母臭閪

樓主再發起
三日內call 馬簽夠10萬！

個counter又唔郁

原來冇得簽啦屌

一出post 比人屌咗成個鐘樓主一來搞唔清楚狀況, 二來態度超差... 發覺好多人係唔識正正常常叫人做野. 以為句句有骨就會有人聽你講學吓溝通技巧啦, 唔係下下屌完人地就明架. 如果唔係啲警犬日日比人屌全家, 一早轉軚啦

利申: 簽咗verify 埋

鬧你老母咩 講撚咗幾多次收唔到email
乜都唔撚知係到冷嘲熱諷 屌你老母

中哂BUG咁...日日試幾次都無收到EMAIL...都唔知係咪陸狗玩野

簽撚到先得架on9

簽左幾日
依家先收到Email

屌又bug咗

You

reddit死左啦用twitter啦

Sign唔撚到

簽左唔加數既手足點計啊
禁左sign 收唔到email 既手足點計啊
689樓主出黎回應未啊
我相信好多手足都有幫手share 都好想簽
但而家比人hack 係咪要入我地數啊？
講撚左幾日唔睇
係度屌手足
我屌你全家啊

𨳒條𨶙咩𨳒 , 你暈咗幾多日呀 , 好多人收唔到 email 呀

唔係唔簽 係簽唔撚到

簽唔撚到呀 唔見咗粒制

美國知唔知自己個網俾支那hack咗

狗 獲發狗糧

佢個野之前壞左簽唔撚到呀

我撐樓主

簽左好耐了屌佢老母

點解連個sign now 個button都無撚咗

屌 畀人hack撚咗啦 我就成功sign咗 再瘋狂㖭

成25定26先見到有PO...之後按極SIGN都唔出confirmation mail
你估我唔想簽呀?

試過簽啦 問題喺個制度 唔work既

屌那星 今日先收到email

我今日簽到

個sign制都無左
簽條撚咩

右上...？

收唔撚到email

再推 記得check email呀

簽都簽唔到

一齊去 report network security 啦, 要佢地正視並廷期

真係 我上星期sign
今日先收到confirmation

唔好屌住
真係簽唔到
繼續追擊到聯合國同佢割蓆

前幾日簽，今日先收到EMAIL

比人hack左呀
知唔知呀

嘗試簽咗最少10次

收唔到confirmation email

我都係今朝先收到email, 已經即刻verify

Push，但係咪俾人hack左，個email勁耐先收到

前幾日簽，今日先收到email
再簽呀屌，推呀屌

其實係個網死咗
唔係無人簽，我上兩星期sign 完今朝先有email verify
Ver 完個數無升過
唔知點

我真係好奇全世界咁多人選，點解係要選佢做？係咪聯合依然以為中國有利可圖？究竟係邊個推佢上去？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咪俾中共hack咗？簽唔到之餘個數目好似3個鐘都冇變過

支那一路大撒幣唔通真係智障咩
一早買通哂D窮鬼國家, UN, 國際刑警呢D國際組織一早變哂支共機構架啦

咪話撚左好多人簽左收唔到EMAIL囉屌乜撚野姐,重開啦

share左洗唔洗whatsapp通知你呀

個網俾人搞，簽唔到呀
828
831
91

繼續簽支共係恐怖分子果個呀

個網比人hack撚左好耐啦
簽完一直冇收過email點verify呀
個數冇升過呀
屌你老母

屌佢老母
我前幾日sign左幾次
佢今日先send個email比我
中國黑客黑撚左個網我諗係真

真 簽左 收唔到

我都係！！！
上星期簽咗到而家都收唔到email

搞錯呀 仲未達標

星期一上午10點半簽，今日上午11點收到email

唔係唔簽 係簽唔到
幾日前簽左 今朝先收到EMAIL
簽完仲要好似冇計到

唔怪得簽極都收唔到email啦

未簽ge等咩？

一個數都冇高到就知大家sign5撚到

簽咗幾次都收唔到email
啱啱先收到
我都想簽啊

SEND去WHITE HOUSE投訴

咁岩得咁橋真係無人信

Dklmcfh

我sign左好耐依家先收到email

比人hack美國會唔知
我真係唔撚信

個網係奧巴馬時代產物

而家hack左都無人理

無咗粒制你以為我唔想簽咩

講左幾多次係收唔到個sign email囉 on99

sign到終於

推呀，簽啦

幾日前簽 今日先收到

簽咗幾次都收唔到email dklm

屌直接send email去聯合國好過啦

On9仔 比人hack左都唔撚知就係度屌屌屌 撚係勁咁

Sign唔到

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

呢個差7000 ja

屌你咩樓豬 個聯署比支拿黑客hack 撚左 簽左都冇用呀 收唔到email 確認

有簽 但收唔到email

比人block撚左個聯署！ 今晨先收到confirmation

利申：3日前簽

終於簽到啦
快簽

我屌返你老母呀
簽唔撚到呀 個網又比人hack咗 數字無升過

我係

你點簽到？我簽唔到喎 入咗好多次都無得sign

星期六下晝簽，星期三凌晨先出email
話冇操作都冇人信

好多post 好多人叫簽 好多人簽唔撚到啊

推呀，未簽號快簽呀

點解個數目無郁過咁

不如搞多個聯署罷免佢啦

SAME

根本呢個page而家trump係唔會睇 大家咪諗多左
呢個所謂聯署係奧巴馬時期搞既 trump上左台之後一次都無理過 而且根本係無任何法律效力去令白宮一定要回應

大家係有心既 draft封Email ail 講返曾狗條仆街做處長個時有幾仆街 所以反對佢做 跟住send比堆議員仲有效 簽呢樣野仲無用過買贖罪劵

之前冇左email confirm呀

今朝先收到

第一次有sign button, 但收唔到email
第二次連sign都無埋

盡力簽啦
我都係今早先睇到email

我sign咗仲未收到email呀 屌你

其實白宮都係60日內回應
盡量簽，唔好停

做得幾多得幾多

[0533]終於收到email

你食屎啦 前幾日重複簽左幾次完全收唔到
跟住我今日早上七八點左右 先收到全部簽左嘅email
跟住禁入去睇真係得八萬幾簽左
你話鬼唔鬼

white house咁都忍到

做對了
求重開

我都係啱啱先收到email

屌 仲差萬5

拉佢落馬

簽左兩次都收唔到email呀

比大陸人塞爆9成9

香港人權法一定預埋佢

簽唔撚到, 有冇人寫去投訴？

佢本身有個POST 架 唔知去左邊

我都係今日先收到email

我上星期signed，你老味今朝至收到姨貓！

唔撚郁嘅

係支那閪用ddos轟鳩佢

簽咗。早都。
white house 俾支hack掛。無計

今朝收到email
但條數成朝冇郁過啊

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

今朝先收到email

屌佢老母

今日朝早先收email確認，但明明五日前簽

簽左十幾次都收唔到email呀 你估我想架？！

聯合國果啲contract 一簽就五年架，五年後我都老啦

咁嘅垃圾都做到聯合國 唔怪得侵侵退出 真係冇撚用

關咩事啊比人hack咗啊，無睇新聞？

樓主咁都唔知，好打有限收收皮啦

簽唔到呀屌你

俾人HACK左,個數加唔到,要俾白宮知

今朝先收到mail

直接寫請願信 制裁啦 屌佢老尾